【極重要．反守為攻】全民集結百萬大道 設壇與林鄭直接對話 夠膽唔出席就空凳抗議

今日科大學生會發聲明拒絕林鄭政府閉門會議，可想而知政府已打算出招，拉一派打一派，而且私下約科大、中大閉門會議，就會想你中計應邀！邊個組織敢為天下先，應邀會談都注定仆街，因為呢場運動唔係學界可以代表到。政府咁做就為想逐個擊破，打散反抗勢力，如果某啲組織傾到啲嘢，係大家唔認同，結果只會民間內訌，自己鬼打鬼！

如果我哋完全唔傾、唔回應，班狗官就會擺出一副想傾但又無人肯傾嘅委屈樣，甚至營造到政府已經放下身段願意溝通，但就無人想傾嘅畫面，慢慢等輿論倒向政府。

現階段唔可以一味reject，要反守為攻，扭轉被動形勢，主動出擊！既然而家特區政府已聯絡緊各大學生會想會談，本人強烈建議各大學學生會擔任「中間人」角色，係中大百萬大道擺壇，請林鄭出席，與全民對話！

要傾就全民參與，係陽光之下傾！我哋應該係百萬大道擺壇，擺埋枱櫈，廣邀群眾參與，與林鄭、特區官員直接對話。各大學生會成員只充當安排場地、維持秩序嘅搞手角色。

我哋係百萬大道SET定個壇，SET埋會議日期，全民集結係百萬大道。如果林鄭唔出席，我哋就對住空櫈集會、控訴、宣讀五大訴求，呢個亦係傳媒可以大書特書嘅畫面。

活動建議：
活動名：待定
日期：7月14日／7月21日 （視乎各大學會安排）
地點：中大百萬大道 （視乎大家點睇）

我可以提供空櫈

有意思 要傾 就同香港人傾

送子彈比政府

傾鬼咩 以前傾完 之後屈達成共識 分化開始

傾=準備讓步
我哋絕對唔可以代住先
叫柒婆自己yes/no回應五大訴求
我哋要做好文宣唔願意見面嘅理由

直接對話都可以講返五大訴求，佢夠膽就繼續做錄音機
而且如果佢唔出席，輿論就唔係政府嗰一邊

認同

我冇野講

出去金鐘唔好咩

一於叫公民大會啦

學界唔可以做談判嘅主體，一做就注定仆街
係搞就全民參與

對話其實即係談判
談判即係其中一方讓步
我地應該企硬 如果唔係對唔住義士
我地唔讓 咁要對話黎做乜?

可以，地點無所謂
大家認同就得

Pish

首先呢個唔係單學界既會面, 係全民既會面

只有平台, 沒有大台, 邊一個界別自己去傾都係賣隊友

傾你老母

維園城市論壇

ok bor

咁撚遠

去返夏慤道咪算

佔左條馬路佢

大家坐係中間慢慢傾

今次我大把野講

夠膽就好似鄺仔咁

係幾十萬人中間到同市民講野

轉守為攻

我有野講了

我無野講

唔好唔記得 依家係4條人命
如果佢條仆街一直肯出黎接受意見 撒回 放人 就唔會之後既悲劇
你依家想番轉頭傾? 傾你老母咩
我寧願你直接縮入去狗屋度縮夠3年唔好再出黎

對話時機已過 要回應就直接回應5大訴求!

我無野講
活動建議：
建議
[活動名：公民會議
日期：21/7 (要醞釀下)
地點：夏慤道 （視乎大家點睇）]
呢個有冇得諗佢就算講大話都畀人撲返轉頭
[/member]

傾你老母咩 直接回應訴求啦

其實咁樣唔算係傾

你都預唔好傾到啦，喺冇讓步

都係大家做場show去化解佢扮想溝通搏可憐呢招

又可以引到條仆街出嚟俾人屌

不過我覺得我地開呢個offer就唔會成到事

贊成，一定到！

我無嘢講

傾乜鳩，如果你唔會讓步即係無需要傾

依家最驚係佢引到啲所謂「年輕人」、「抗爭者」同佢私下傾，有班豬隊友中計

跟住林鄭就拎住啲對話出嚟講，大家到時都唔知同唔同班豬隊友割席好，到時就有分化自己友，妥協vs企硬派嘅爭鬥，損害我軍士氣

逐間大學擺空櫈約佢傾、全部統一口徑五大訴求yes or no。佢去又死唔去又死!

邊個去傾,邊個就係想拎光環做大台

我認為示威者一定堅持五大訴求寸步不讓，佢亦一定會繼續錄音機
所以雙重博奕嘅計算，佢係唔會出席
就會變成空櫈控訴大會，呢個係預期下最好嘅結果

勿忘228事件歷史教訓
提防大會秋後算賬
未回應五大訴求前無必要會面

可以試
但一定唔可以讓步
五大訴求一個也不能少
政府有一個"不"字
即刻好似侵侵見金正恩咁拍枱走人
然後升級

實際就係要企硬, 信佢死硬

回應訴求先好傾
回應左訴求先叫對等

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

撐

—————————————
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無野講但一定到

聰明,將返佢一軍

談判對話商討研究

全部都代表着讓步

我問你五大訴求有邊一樣可以讓步？

你答我

唔撚傾呀
對家要傾要拖你班友又真係陪佢痴
無人話唔同佢傾，叫佢自己落示威區傾啦
無人可以代表到任何人

其實點解有呢個建議？
因為就算我哋唔傾，政府一定係會私底下約，約唔到你學界，都會約教育界、醫護界等等。重點係邊個組織敢為天下先，應邀會談都注定仆街，因為呢場運動唔係任何一個界別可以代表到。

一係就阻止其他界別應約，一係就我哋搞全民參與，最怕真係有某啲組織一時上腦走去傾，而無堅持到五大訴求，結果一定無人會唔認同，只會民間內訌，自己鬼打鬼

如果全民參與，而大家不忘初心，預期無人會敢提出五大訴求以外嘅讓步

呢個預期係有危機架大佬
可唔可以唔好比呢個唔穩陣既預期出現得唔得啊

對話其實即係談判
談判即係其中一方或者雙方讓步
我地應該企硬 如果唔係對唔住義士
再加上每項訴求入邊到底有邊樣可以讓?
我地唔讓 咁要對話黎做乜?

有人會話/支持論點
對話可以令佢直接回應 唔岩聽可以屌柒佢

第一，雨革既經驗已經話過比我地知
對話係無撚用
當年係串得好開心啊
但係到頭黎乜都爭取左d乜野?

第二，我地既行動目的並唔係為左落林奠面
唔該記返起走左義士既遺願
係個五大訴求啊！！！
呢五大訴求係完全無讓步既餘地架！！
讓撚左佢地唔會安息架！！

總結
無野好傾

我冇嘢講

林鄭：我無野講

支持，中大人又好，其他界別人都可以出席！

林鄭如果唔係同你傾五大訴求？

有意思

同意，係好主意！但輿論方面一定要企硬，呢場運動係冇！大！台！
唔好諗住求其搵班人傾就諗住代表到我哋要傾就喺陽光低下傾！同埋要直接回應訴求！唔好浪費時間帶我哋遊花園！

應該去科大
既然佢咁鍾意科大

冇野好傾
唔需要舉行

五大訴求相當清晰
香港人已經冇退讓既餘地

要積極避免

summarised from

約曬八大，大專，公開討論，直播，加埋市民質詢環節
到時佢又做錄音機就集體離場抗議

好似城巿論壇咁
book好場比佢，約埋記者，高調啲表明我地依邊願意你嚟傾。

假使政府講唔出席，都照擺好哂啲嘢喺度，坐哂學生會嘅人，約埋記者喺度等佢。
到時佢唔出席/ 夾硬堅持要閉門搞就好樣衰。
佢唔嚟就坐到佢嚟
表達佢哂緊全香港人時間

熱撚死班官
熱烈地傾

4 條人命

做得過

支持 公開邀請政府 (甚至各個政黨) 一齊嚟一場對答大會
要求佢哋正面對五大訴求, 甚至為幾為烈士嘅事作出回應
睇下佢哋仲可以點兜
一係你就繼續做縮頭烏龜唔出嚟 = 係你拒絕與市民對話
一係你就出嚟繼續做錄音機 = 冇誠意與市民對話
一係你就出嚟一五一十同大家拆掂佢 (雖然我覺得冇可能, 佢一定繼續係到兜圈遊花園)
但係都係一個方法令大家知道
依家係政府你哋唔願意聆聽民意
如果一早你就願意聽大家講, 成個六月唔洗搞咁多嘢

呢場 所謂談判大會嘅本質 根本唔係 亦唔應該係 因為大家都知冇撚用
但點解我總覺得要談判呢 因為今次可以喺 令港共政權向全港市民面前自取其辱 嘅公關show

林奠同班狗官唔嚟嘅話係證實多一次佢哋唔聽民意
佢哋嚟到繼續做錄音機嘅話再證實一次佢哋唔理民意

你可能會問 佢哋點都係唔聽民意㗎啦
但中間派，溫和派，或者淺藍可能對港共政權仲有幻想, 佢哋會覺得有啲傾咪幾好囉, 唔會諗到呢個政權同你傾嘅機會根本微乎其微, 搞一個所謂嘅談判大會 等政府很市民面前出醜 繼續擺款又或者重覆之前講過嘅廢話
呢個大會要做嘅就係進一步粉碎啲幻想, 進一步動搖港共政權嘅統治根基 再一次 在溫和派面前撕爛佢哋嘅假面具, 令港共政權自己製造更多嘅民怨出嚟, 到時如果有文宣組全力配合, 鋪天蓋地去廣傳, 就會有更多溫和派被推去我哋嗰邊, 日後義士升級有更大嘅道德高地

所以唯一嘅變數係政府假意答應部分嘅要求, 不過以林奠嘅嗰種死要面認叻嘅性格 應該連作出比較合理嘅讓步冇可能

我冇嘢講
真係一個有心思同有效嘅諗法

唔係話唔洗傾咩？
隔離post講
唔回應傾條撚？

其實有咩好傾？
你滿足到訴求咪收手

同意 支持

係 冇傾既餘地
唔通叫佢放一半人 咁呀？

不過777如果唔應承傾 我地就有數

唔好亂搞一啲咁難預測嘅活動 談判邊一忽係攻啊

冇野好傾呀

泛民、學界唔代表我地

唔讓步

過哂deadline 死左幾個人
先黎傾
遲撚哂啦
賠返條命黎啊屌

談判反而仲易俾人迷惑到讓步

我無嘢講
我要律師
我唔解鎖
我要警戒備份
我要食飯
我要睇醫生

幫推

傾嘅前題係回應五大訴求
不答應不對話
有乜撚嘢好對話
如果佢話可以研究下拖鳩你咁點算？
而家我哋要高姿態，傾就代表有商量餘地
而家係無呀！
如果有邊個界別衝出嚟傾就立即行動升級阻礙佢哋！

我一定唔讚成
雖然777一定唔撚會傾
但係
真係太遲

一打算傾就會四分五裂，幾時傾，邊個傾，點樣傾，傾咩，點解傾，然後運動玩完。況且，yes/no question, 有咩好傾？一係林鄭比個中間方案先(我見唔到點中間)

學術活動駛唔駛不反對通知書?

推！

到時在場意見有分歧有人覺得袋住先或者佢應承你一兩樣就收皮都係我哋失敗可以比人大做文章！
我哋串鳩佢洩憤乜乜柒柒全部無用
唔撚傾呀！

依堆咁吸引既傳單，
而加有得下載啦！
快手印返一百幾十張出黎啦！

反送中

中國維權活動資訊

加映-光復屯門

我冇野講
但係支持

我覺得佢會去...

然後現場大量粗口，有人想衝上台，跟住佢即話呢個情況唔適宜對話，拉隊走人。

推

之後咪營造我地唔理性對話既角色囉
所以咪撚傾囉

香港人無傾既餘地
五大訴求 無一可以讓步

自殺可以促使分化。

唔好再推呢個PO
雨革教訓：對話是沒有用的

促請各大學學生會可以合作推呢個方案
大大力推

所有野都係一步一步黎架啦。我覺得依加最緊要係救義士。其他協議唔係話差呀，但點解要同釋放義士擺埋一齊講？特別係第5條，心水清既都知要搞好耐，唔通因為咁就要義士長時間受苦咩？

講得難聽啲，萬一港共唔俾搞真普選，唔通就唔救義士啦咩？

一係就將第3條同其他分開搞，一係同政府慢慢傾，不過第3條做首要。

佢做錄音機我地咪一齊錄，鬥loop I am fine thank you and you

啱呀
________________

我冇野講

其實真係可以一試

佢一陣擺啲內鬼係度。有冇睇過十年個浮瓜呀？
既然大家都知道佢冇誠意，何必多此一舉

希望各大學學生會快啲合作去搞依單嘢

的確應該要有個地方俾大家辯論
而唔係流於口號式

見乜鳩, 回應咗200萬市民訴求未?未就回應咗先
學生不代表我, 要見就200萬人一齊見

冇野好傾

4條人命 比人射爆眼嘅學生點可以比共狗有討價還價嘅餘地

佢地只有答應曬大家嘅訴求 否則運動只會繼續落去

每再有一個義士輕生或者被捕 我地嘅意志只會更加堅定 絕對唔會有妥協嘅一日 所以唔需要傾

百萬大道其實好細， 唔知可唔可以容納到三萬人

推，認真覺得Work!

其實城市論壇都好夠 最多搞個特別版出黎，搵個大啲既地方，時間長啲又點話，我相信港台好樂意俾多幾段time slot 直播，又高透明度，而且作為長壽節目，好多人一定知係咩黎開黎睇，唔怕到時閉門會議唔知傾左咩，口同鼻拗

科大reject咗之後，現階段其他大學一定要公開拒絕私下應約
如果學界團結公開表示不個別會談，不接受閉門會議
絕對會對其他界別有壓力，無人敢應約
無論你贊唔贊成擺壇，都一定要做啲嘢令大家堅持五大訴求
慎防有個別組織上腦自己去傾

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

佢淨係應承一兩樣

例如用翻撤回字眼（依家暫緩形同撤回，改兩隻字，輕鬆）

咁鐘意查警察嘛，ok，佢可以堅持唔開獨立委員會，但係用監警查，再話入面有其它紀律部隊，再搵d法官一齊join

暴動定義？佢咪淨係將暴動定性於612前線班義士和攻立法會果班

放人？用法治精神收我地皮

普選立法會？佢咪話「政府會進行研究和諮詢」

上面五點是但玩一兩點，班中間派實受曬。佢可以在現場被屌走之後，出新聞稿添。
第一，在現場被萬人圍屌，搏同情。第二，特首受完辱都仲肯回應訴求

最好你地係大學搞，順便同全世界講你地班大學生淨係識衝動講粗口

傾乜野呀

冇野好傾

傾代表住任何一方都有步讓嘅可能性

到時俾人耍咗讓咁步咪仆街

咁係攻咩？！

係陰返自己喳

香港冇讓步嘅餘地！！！

多謝曬

支持
林鄭話要大家多d溝通，我地主動滿足佢開個城市論壇出黎等佢地，講明乜前設都唔洗，林鄭唔敢黎就自己出醜，黎就直接屌都佢pk，好似立法會答問大會咁，變相公審

敵人愈想做嘅野就愈唔好做啊
雨傘教訓唔記得左？下？
咪傻啦 一傾成件事就變左政府主導 攻乜撚野
仲要勁高風險 你永遠唔知佢地手段可以做到咩地步
一定會亂搞個所謂公開談判
到時白白浪費我地義士嘅心血

邊個仲話work work work work條毛咩

同意
對話只不過係比位佢入同分化
對答應五大訴求係無幫助

由po沈啦 根本冇野好傾 唔好比機會對家翻身

反客為主 市民自己搞 等佢黎
衝立法會話要傾又串柒柒唔得閒

agger

有無諗過唔傾
剩係係百萬大道當面屌柒佢粒幾鐘？
哩個係好難得既機會

唔使搞大龍鳳嘅
聽日就去金鐘set 一支咪兩張櫈 最多print個banner寫住「公民論壇」再邀請佢走落去同全香港面對面講 （能唔能夠全身而退睇佢做化）
今round我地要轉守為攻做主場主導輿論 不分化不妥協 光天化日expose佢

呢個真係要推

特赦 比你拉因返送中捉既手足 咪同你傾

5點訴求 好明確
有乜要傾？買餸講價？
唔好再步雨革後塵

Push

兩邊都特赦 警民都不追究
黑警問題 就大佬負責。 搵果兩個鬼佬 甚至 聰哥 或者保安局局長問責下台 我自己收貨

傾乜嘢啫 五大訴求就擺晒喺面前 得yes/no 冇中間㗎喎

5點訴求的確強人所難
如果佢肯認三點 係咪都唔傾？

撒回。 成立獨立調。 雙方都不追究 特赦

你又制唔制？ 我制呀 贏唔可以贏晒 我們

比哂機會你傾唔傾 收檔啦

其實傾可以好簡單， 五大訴求， yes or no ， no 就起身即走， 電視直播即刻zoom 林鄭大頭。

死咗4個人， 立法會宣言都講埋，仲想玩 拉一派打一派？？

支持
加油！！！！

我無野講。我要見律師。我有權唔解鎖。我有權唔簽任何野。唔好扮好人。我要飲水。我要食野。我要去廁所。

中大撚 lm

你比人强姦完仲要原諒人？

正

操你妈黄尸又想非法集会

肯認幾多點咪公開講囉 一路都好明確
佢話要傾姐係一樣訴求都唔會肯退讓呀

唔使傾啦！14年賴過嘢，無人可以代表！呢度無大台！！要傾就全民一齊傾，講撚到自己咁鍾意對話同傾，一於約一日到齊所有香港人，逐個對話！！！

叫佢開連登acccount上嚟慢慢傾

咁嗰幾個義士點算啊?
你份人咁撚自私既?
你老母點教你架?

我無野講俾你激到無野講了

原意係好，但如果當住全世界鏡頭咁做，盞讓林鄭贏輿論戰

其實真係冇人夠分量代表二百萬民意同林鄭傾

有否可能實際d

而且5點訴求的確強人所難
如果佢肯認三點 係咪都唔傾？
其實不是所有200萬都支持晒要足五大訴求

高官問責
成立獨立調查會。
雙方都不追究 特赦義士

你又制唔制？ 我制呀 贏唔可以贏晒

不過傾一定要過開

至於撒回 其實佢講到明任內停止有開送中條例運作
下任特首要再推送中 佢點管到 都無約束力。 唔通叫佢出本白皮書話永不推逃犯條例咩

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你睇下你地，正苦一句話肯傾
都已經分成兩派一堆肯傾一堆唔肯傾
分化成功

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

認同，推post，轉守為攻!

政府開始做戲等d人內亂內鬥
之後是但話同某d人有共識叫d人走
係有得傾早就傾左 之前唔回應即係咩意思
唔好再玩偽術 係從今以為政府都冇可能做到政府美化既工作
689到777玩死政府自己咋

警犬夠僵請埋柒婆食催淚彈

我個人就唔傾向傾
就算傾都只係面對面問佢5大訴求，yes or no，點樣落實

日子方面請定係712，612一個月後

呢招好！
支持！

支持二百萬人同林鄭瘋狂進行閉門會議

我原本主張要有領䄂，但呢次去中心化運動出奇地成功。

首先，「面對面談判」有冇可能令林鄭作出任何承諾？

就攞612義士講先（其實而家情況已經複雜咗好多倍-71又有批人被人拉、連登出po講外國有汽油彈又俾人拉，真白色恐怖）⋯⋯ 你係咪expect林鄭會喺個論壇上面承諾唔追究義士？即係咁：

：「我哋要求釋放所有612義士！」
：「唔得，咁會衝擊法治！」
：「咁特赦我哋」
：「唔得！除非特赦埋警察👮」
：「好！」
：「咁你哋係咪唔再搞事？」
：「都得！」

唔係吖嘛！！所謂談判，咪又係林鄭做錄音機，重重覆覆重重覆覆。你估佢會喺個會度應承你任何嘢？

「談判」有兩個形式：一嘅用途在於對「仔細」。例如話貿易戰條款，要逐個逐個clause雕琢嘅，咁就要兩家人坐喺度Face to face慢慢傾。二係好似你買樓咁。業主開個價，你又開個價。後者根本唔使坐喺度f2f。

而家好明顯係後者！所以根本唔使坐喺度傾。陳方安生諸流已獻計特赥，做唔做林鄭自行決定

出面大字標題寫學生會拒絕會面，閉門會議就細細隻字，咁係輿論上我地係輸左
萬一佢真係做到拉一派打一派，到時我地除左講佢唔代表我，無野做到，但已經出現左裂痕。
搞個百萬大道會見係可行，我地做返主場，但有４點意見希望有用
１ 足夠時間去邀請官員（唔好比佢地有藉口話時間太倉卒）
２ 做足夠宣傳比大眾知我地邀請官員會見，呢個贏輿論戰既一部份
３ 講到明係和理非地會見全民，全民亦表明會克制
４ 五大訴求一個也不能少，（萬一佢咁夠膽出現）要預備在情感既攻勢同埋理性既攻勢

認同
反守為攻既一着

未回應五樣訴求唔撚傾！

推 臭閪林鄭 想搞分化

一旦肯傾，其實已經輸一半，因為可以預計佢唔會接受所有訴求，同時會分化一啲肯「袋住先」既人，到時一定無依加咁萬眾一心；但係唔傾，至少主導權仲係自己到，失驚無神有咩舉動佢都有排煩。

同埋講真，真心信唔過佢。一個咁自以為是既人，點解會有人信佢真心想傾？真係肯傾洗乜等到依家？6.9，6.12，6.16，6.28，7.1根本大把機會傾，佢見過咁多界別之後，有無乜成果，有無證明佢真心有聽果個界別既反對意見？

諗傾唔傾，不如諗下做啲咩可以解釋點解唔傾啦。
佢就係想拋返個波過黎，依加成功啦

推，呢鋪真係愈快愈公開宣布愈好
唔好比位林鄭入

有咩好傾，無妥協的空間，你唔撤回，無真普選，就唔洗傾
學生會又不代表200萬香港市民

真心好橋喎
支持地點夏𢡱

權力遊戲shame shame shame

政府交番四個死人出黎先好還講野啦

根本就唔應該談判
談判嘅先決條件係雙方有可能讓步
請問邊一樣訴求我地可以讓步？

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

同埋留意返民陣嘅第五個訴求係要求林鄭下台，而唔係雙普選
比泛民或其他人做代表都係有風險，因為談判本身就包含讓步嘅可能性

要記得立法會宣言！

唔太work 條友如果話撤回ok 咁咪立即有班人會收貨？有風險搏唔過

諗諗下我覺得其實我地所謂嘅傾，只係逼佢回應5大訴求，形式係傾，但實際唔係傾。
所以就算公開擺壇咁傾，我地都一定要不斷強調：五大訴求，缺一不可。

佢到時唔答你咬佢食咩

好擔心有人行刺張空凳

我冇嘢講

唔好咁死固固好無
約佢出黎係擺姿態
係做俾市民睇

到時重申五大訴求
一點不讓
佢錄音機/話唔得
我地都可以錄音機逐點反駁係可以做到

依家次次佢單方面開記者會
只準問兩條問題
我地要拎翻個公開話語權

公開對談，比學界與林鄭談好！
唔要黃之峰！鳩代表！害死成個運動！

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

我發夢常常見到古代羅馬式鬥獸場的場面（睇李小龍《猛龍過江》DVD見過。）

林鄭：
你要見市民，來，就單拖來！不可有保鏢，不可有手下，不可有警犬。
我們封了夏慤道等你，給你一張櫈，一杯水。一個尊貴的流動厠所（只供林鄭一人用）
場內設各個烈士祭壇。
全世界傳媒都在即場傳播。
全香港人戴口罩出席（警犬除外）。
場內備有最佳音響，兩個即時傳播的高清大銀幕給山頂的朋友觀看。

達成對話條件之要求：
我們忍夠你的緩兵奸計，只說不做。為表示誠意，達成對話條件，先在以下五大素求立即執行三項。（其中第二項要先做）否則毋須再見面。我地不想聽肺苦之言！
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性，無條件特赦所有反送中運動被捕人士
3. 成立獨立調查委員會調查警方過份武力
4. 以行政長官命令解散立法會，實行雙普選
5. 重啓831方案，全面實行真普選

程序：
1.向每位烈士行三跪九叩之禮
2.不設時限，不分晝夜
3.任何香港人及傳媒都可以發問及追問一條
4.由示威者提供秘書和律師，所有會議上特首承諾的事情，紀錄在案，並有法律效力。
5.每三小時，會為特首提供食物一次
6.不能單方面結束會談。市民當場公投，決定是否滿意才能結束

各位巴絲，請幫忙提供一些意見修改補漏。我們做主動向特首叫陣，好嗎？

反對學界無條件同林鄭會面！
要見面就全民上街，有條件做了才對話。
啱聽入來推！

林鄭，要跟連登仔和香港人對話，上街吧！

學界代表不了連登！
學界代表不了連登！
學界代表不了連登！

（不要無條件見面，做黃之峰一樣的鳩代表，最後全部坐監，玩完個運動的罪魁禍首，你孭唔孭得起？）

喂大佬 咁多人話唔傾 好心就唔好再講邊度搞邊度舉行好啦 完全唔聽人講咁

岩

佢應承咗都會反口，我地D巴絲用命去提出條件。
你班仆街大學生，想舔權貴，爭燃著無條件談判。
我屌你老母咩！
你對得著烈士？
全香港嘅事，叫幾個大學生團體做代表？
你點燃樣代表我地呀？
當年李國章玩中大D白痴學生
雨傘運動林鄭玩黃之峰（黃仲信佢講，去道歉想做議員，轉頭由社會服務令變做監）
樓主，你仆街啦！想做千古罪人！
屌你，讀下歷史先啦！

留意番個名 一定係叫 公民大會
重點係大會
唔好叫咩會議 議會

就係煲底度傾
大條道理拎住張摺凳去坐

寫得太快！
黃唔係道歉，而係認罪，仆街示威有咩罪，認罪就白痴！佢太信奶未呀？
你戒咗奶未呀？

個個話唔對話 無野好傾
咁個我地個公關點做？？？
D淺藍淺黃見到我地唔願意對話
結果只係影響我地依邊既形象啊

好多人話無代表
而家唔係要搵代表，係有個機會比我地名正言順圍林鄭，幾十萬人圍林鄭

佢講乜我地都可以當面噓爆佢
何樂而不為

百萬大道

要先做野，最少做三個素求
先同佢見！
這是基本談判條件！
無條件就係出賣大家！

再者，林鄭一聽到話公開對話都9縮啦
一定拒絕
到時我地就可以反咬佢唔願對話

但同意係要佢答應左五個訴求先見
唔答應根本無誠意

如果無條件傾
即係投降，輸晒成個運動！
我地講咗五個素求
佢乜燃都無做過
仲繼續捉義士，白色恐怖！
無條件，傾條毛咩！（即係變相大家投降，明唔明？）

唔係用個口講
佢言而無信架！你唔係仲信呀？
叫佢做！
做燃咗先傾！

談判是心理戰
佢願意傾，但分別約大學生代表枱底
即係用詭計！唔會讓步。但係佢個勢好弱，要Do Sth。

我地唔傾，逼佢做野。是上風！
做咗野先考慮傾。這是談判哲學。
你睇下中美貿易戰！何妨我地不是對等的地位，不可能無條件見！

信我 佢唔會出黎

可以叫佢先立即特赦放義士，收回暴動定性，保證以後不追究。

這是打開談判的初步籌碼。俾Deadline。
佢做咗，我地可以再延長Deadline，再攞多D，要撤回惡法。

如此類推⋯⋯（美國都係咁放寬三個月，要多D，做完，又話要多D，又放寛。）
重點不是見，條仆街人肉錄音機，精神分裂，一時做你老母流鱷魚淚，一時凶鳩你，你好想見咩？
我們用見面逐步逼佢做。
唔做，大家繼續唔見，再升級啦！

唔做就大家唔好見
繼續玩
邊個話無條件見林鄭，即係仆街，即係鬼，出賣全香港嘅人同烈士！

談判既藝術，係佢急你唔急，係佢有求於你。講真，無條件應承談判，咪盞自己少咗bargaining power千祈唔好覺得狀態膠著，自己就有焦慮心態要急住回應佢想一齊傾。

老練少少，你急我唔急，你想傾我又唔想傾，你肯傾我要講條件。你肯傾唔係釋出善意，而係基本要求，無應承任何野就出去傾比佢𠝹一刀，睬佢都on9.

D仔溝我
我地D絲打明明鍾意
都唔會即刻應承啦
巴打，你溝果個係奸到痺嘅林鄭呀！
唔可能無條件！

再講傾唔該驗腦

我地要乜 成個6月已經講得好清楚 但個垃圾政府仲係視若無睹 仲係咁中傷義士 推香港人上絕路自殺

係呢個前題下仲有乜野討論 談判嘅空間？ 接納咗談判 即係有讓步空間 讓步嘅話對唔對得住已經付上性命嘅義士 拎前途自由佢賭注嘅義士？

既然訴求係6月71嘅示威 衝擊 宣言上面已經向全世界講清楚 仲需唔需要談判作為解決問題嘅方法

解決問題嘅方法係政府度 就係應承5大訴求 向大家道歉 一係就殺曬 捉曬我地

呢刻仲覺得要談判嘅你地 唔該諗清楚呢場運動嘅莊閒 冇必要自貶身價去同佢地班人渣妥協

高招

記得叫佢留多啲時間 如果唔係一陣又話只可以問兩條，又話一條 跟住又話要走 同埋唔好撚遲到

呢招要小心好似囍貼街單野咁撚鳩你

有咩好傾

五大訴求，只接受Yes or No

以史為鑑，傾親都輸

好主意

就係博佢唔傾, 佢點會肯黎
但到時我地就可以話係佢唔肯傾

特赦即係認同義士有罪
係釋放先岩

博？ 有咩好博？

死左四個人，幾多手足被捕？ 幾多手足被打到爆晒頭？

你拿呢d 去搏？ 你係唔係人黎？？？？？

其實叫佢出黎係好大風險
一黎你要搏出會唔會出黎
就算佢出左黎都要知佢會唔會撚鳩你
二黎好多運動都係傾左就BYE BYE
所以唔好用「直接對話」呢個字眼
係叫佢出黎「回應」先岩

所以我覺得可以試下放料睇對家反應先做下一步行動
毛主席句野記唔記得呀
敵人唔反對你，咁就仆街鳥，變左同一陣線
如果敵人踩到你一棟都無，證明做岩左

我唔怕再預測埋

佢出現既話你已經輸撚左

你地答佢任何野，你地當時既表現，態度，全部都會成為佢大做文章既材料

全場咁多人你控制得晒？ 你肯定冇人混入去？

咪撚玩啦

你叫佢官方公佈落實左5個point先坐低慢慢傾hk people can do it all day

撤回暴動定性，無條件特赦所有反送中運動被捕人士，永不追究！

用個腦諗下都知佢話傾，都係陰鳩你。（自相矛盾！）
最少佢先做上面第一步啦，鳩鳩地！
佢話見示威者，見學生領袖，但繼續追捕同唔收回暴動。仆街，咁去見果D咪即係自首？
又輸埋個運動。
我睇唔到無條件或口頭應承的會面，對整個運動有任何好處。
（唔想咁諗！好對唔住！）除非樓主你收咗林鄭嘅好處啦！
你咁做，同叫我地衝鳩入高鐵的解放軍駐地送頭有乜分別？

同意

我無嘢講 我唔解鎖 我要律師

希望21號前搞到 過左就唔係香港好想大大聲屌林鄭！！！

用下個腦好嗎

佢係綁匪，手裡拿著五張牌。
見面，即係一鋪派晒俾佢。博佢唔撕票。

我都係相信毛主席，打打談談。
談就換幾張牌先，攞完再打，直至攞晒D牌返嚟。

無條件鳩談，俾你對著林鄭屌一個鐘好未？你不如攞佢張相打飛機啦！
我地嘅牌只是好辛苦換返嚟嘅民意，同幾位義士的命。
咁多人犧牲，就為了你在林鄭面前屌兩句？

［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

救到出黎理得佢咩字眼

其實冇野好傾
五大訴求
做唔到就唔需要傾

滿足完5大訴求，點傾都得

絕對讚成！
要傾就落嚟同香港人一齊傾！

唔需要中佢個招 「扮傾」
諗都諗到佢會點回應
雨革已經有板你睇
做就一個字 唔做就兩個字
唔好咁多扭扭擰擰
係到扭屎忽花

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

諗得過

推

我無嘢講

好有江湖大會feel

咁掉磚 爆玻璃又的確有罪 雖然係公民抗命 以暴易暴 我特赦都收貨

建議唔好係大學，到時又話係同大學生對話，叫民陣係維園/添馬公園搞仲好

puah

我諗好快會有所謂年輕人代表出現
全部都係我既人.jpg

唔應該，唔需要任何會面
唔應該，係因為佢背後仍然放狗咬義士入狗房，會面係背棄義士，係不該
唔需要，係因為五個訴求簡潔清晰，佢逐點回應就得

點解要百萬大道
要傾就係夏愨道傾

要去緊係去夏慤道中間個石壆講，人民有意見，就要落場聽人民意見

其實無咩好傾，要傾一早傾左，唔會發展成咁

push

要上齊gear傾

留名睇佢係二百萬人面前做錄音機既後果

好同意！
其實重點唔係傾唔傾得成，或者政府會唔會聽我地嘅訴求
而係反客為主，將個波拋返俾政府

事關呢壇野擺明係局
政府同CCTVB有心將年輕人抹黑成「有心搞事者，政府願意聆聽但佢地拒絕」
好多不知就裡嘅人會接收左呢個訊息

所以我地更要證明俾全世界睇，
我地唔係唔傾
而係要響公開嘅環境傾，而且可以無前設底下傾
一定要掟返隻波俾佢

要俾死線政府

一早話左冇野好傾
樓主好想傾？

[拒絕談判] 唔答應五大訴求就戰鬥到底！

支持

對咩話姐
777從來無諗過呀
根本無野好傾 無野談判
我地都表明得好清晰
只期待革命來臨

有意思，可以做，pish

想睇下佢龜縮
一定話唔得閒

我冇野講，化為行動，去！

唔認同
科大第一次聲明已經提出咗可以喺科大atrium 公開對談，惟林鄭拒絕，所以先有第二次聲明提出如果佢改變想法，建議佢直接去遊行示威現場與群眾對話
依家唔係冇邀請過佢，係人地唔接受，再邀多次同佢求科大對話有咩分別呢？

我覺得唔傾無咩問題，一黎我地無領袖，想我地妥協既只有做到5大訴求，二黎佢要傾，即係做唔到5大訴求

用字要小心

唔係對話
唔係談判
唔係討論
唔係傾

而係回應

學前面巴打話齋，對話談判呢類字眼都有讓步意味，所以係回應訴求，答覆訴求

百萬大道我覺得都係其中一個適合地方
但唔可以有任何界別學生會或代表，學生會只能係搞手角色，不是人民代表

我無野講

69唔傾
612唔傾
616唔傾
71仲慶你老母祝

咁多機會擺喺你面前都唔珍惜，而家辣到去政改先知驚收皮啦屌你老母

仆街777又玩陰招！

唔正面回應5大訴求冇野好傾

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇嘢講

其實yes no question冇乜傾唔傾
呢個應該係叫林鄭出黎答yes or no
而唔係傾
由有人死開始已經冇得傾

主動張要求同佢傾，拎道德高地先

企硬傾你老母

同張黑白相傾都好

地點要方便全世界出席 ！！！！！！！！

贊成叫佢直接出嚟傾!
佢有佢錄音機 ，我有我哋錄音機堅持五大訴求。
佢唔敢出嚟就推翻哂佢之前71講堆廢話。

good job

pushhhhhh

btw預左佢唔出席，「安全理由」

哩個支持

有咩好傾？？？淋病只要答5大訴求就得，同意或否決，好簡單姐

推呢d 啦 推武漢d post 把撚

傾咪就係要迫佢正面回應五大訴求囉？
唔係好似而家咁政府主導輿論，慢慢黑化、搜捕示威人士。
要囉返主導權。

唔同意傾
而家無得番轉頭了
4條命Backup ， 政府又一直撚市民
你再比佢拖只會有更多人比林鄭逼到自殺
除左行動升級無其他方法
參觀高鐵 望下禮賓搵佢傾計咁

支持!!!

有咩好傾

都講得咁清楚

一定要叫埋傳媒黎報

記者唔該大肆報道

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

我冇野講
我要見律師

你咁樣咪俾人有位入囉
要闖要圍既其實永遠都係得一小部分
就算200萬人上行9成都仲係和理非非

依家777擺到明就做俾人睇
我想解決件事我想同後生仔傾下
但佢地唔接受, 咁我無辨法啦

咁我地咪約佢出黎叫佢回應囉(唔係傾)
佢唔黎係佢蝕章
又可以文宣話佢逃避後生仔etc
到時輿論又企番係我地個邊

唔好忘記要闖要圍既人係佔好少數
你可以睇唔起社會輿論, 但輿論係好重要

其實林鄭淨係搵學界傾擺明係搞分化，做個樣出黎話有誠意同學生傾，我地唔傾又想屈9我地唔想傾，想攞輿論支持，所以呢個反守為攻高招

btw 我冇野講

邀請國際傳媒！！！！全世界70億人等看林奠缺席！！！

傾乜

值得搞

不過地點好應該係添馬公園
最好直情起門常開下面

都話無野好傾唔撚傾

六大訴求唔回應，唔可以傾

push 就中大 四院會師

推
支持呢個想法

我地已經中佢計開始分化
反守為攻約佢傾 vs 無野好傾唔撚傾

大家冷靜討論唔好屌自己手足

推
我無嘢講

Puah

PUSH

錯手負評
輕輕一推

我嘗試講下我嘅睇法，可能有錯有啲混亂

1、咩情況需要會面/會談/傾？
係當大家有誤解，或者訴求唔清晰有模糊，所以先要出黎面對面坐低去講，去討論，去釐清細節
五大訴求唔過百字，好直接，老實講冇咩細節要釐清，所以我認為冇會面嘅需要

2、面對面要求佢回應訴求會唔會比「傾」好呢？
我認為唔會，因為回應訴求係要用實際行動去做。政府要行動，背後要經過內部討論同決策
佢出得黎同你見，一係同上立法會一樣，有哂佢嘅講稿立場底線，做錄音機，重覆立場到完場。一係就空口講白話，話會跟進乜乜物，講左等如冇講
咁樣嘅話，佢開個記者會，出篇新聞稿，或者直接付諸實行就可以，唔需要費時失事出黎假溝通

話會面唔係佢讓步或者釋出善意，因為佢地背後仲拉緊人。我地整個舞台出黎，佢只會借勢出黎做場大龍鳳，扮放下身段，其實於事無補
唔會面唔等於放棄輿論，一方面要刺穿佢言行不一，話會面但照拉人，一方面要重溫番過去所謂會談嘅不堪。不斷重申五大訴求，要佢逐點以行動回應

係傾就同全香港市民傾
係咁

比較擔心有一班人扮代表, 袋住先賣隊友

政府最叻玩分化, 最好搞場show hold住曬全部人, 廢事俾人divide and conquer

邊夠位呀, 維園足球場都塞唔落咁多人啦

而家政府想做樣拋出檻欖枝, 想做一面輿論場面係學生唔肯傾, 唔係佢地唔想傾

但係學界佢地只係contact左科大同中大, 仲要係獨立閉門會面, 好明顯係一個divide and conquer既策略, 佢同時有搵宗教界同教育界之類去傾, 泛民更加唔使講會賣隊友

為左拎返輿論主導權, 同埋唔好被分化擊破, 其實係好有必要搞公民大會, 要林鄭同佢d官員出來直接面對群眾, 因為成件事無大台, 無人可以代表我既意見

點樣做呢?個人建議如下:

地點: 煲底/添馬公園/愛丁堡廣場, 大學會堂次選
時間: 個人覺得12-14/7呢個時間都會比較好,如果12號搞左仲有時俾我14號再行動
搞手: 可以學界/民陣做發起人, 只做籌委既身份, 發英雄帖俾公眾各個界別, 包括市民同素人, 同時要發信俾政府, 但無人係正式代表, 學界只係organizer, 都只係持份者之一

點解要開個台佢做show?

1. 團結大多數反對聲音, 不要被政府分化
2. 掌握會議主動權, 我地而家set個大場俾政府參輿, 我地係釋出善意
3. 無預期達到任何和解/退讓, 係雙方做一個show, 達成1同2點
4. 要佢面對群眾

行動宗旨:

有平台, 無大台, 無人代表我, 我只代表我

[掌握輿論主導]只要公民大會直接面對群眾, 不要獨立會面

認同，全部市民一齊去

唔係要傾到任何野, 係要拎個輿論同會談主導權係手

如果唔係佢會獨立約見某d派別, 跟住有人賣隊友

唔洗傾啦，都係照稿讀，你地班人咁多年都仲期待會有讓步

agree!

五大要求係社會共識 真係唔洗談判唔洗傾
依家可以叫做 最後通牒
同外交照會差唔多啦
活動名叫 香港人XX照會得唔得？

係做場show防止泛民袋住先

唔需傾到任何野

利申我係老野一個, 可能講野你地唔啱聽

1. 一方面要刺穿佢言行不一，話會面但照拉人<<其實我身邊好多和理非非既人, 有出黎遊行, 佢地唔係要篤灰割蓆 ,佢地理解後生點解要咁做, 佢地感動d後生為香港好

但佢地認為你破壞野俾人拉係正常, 畢竟你係break the law, 佢地會覺得逼777出黎回應下無妨, 好過777係到龜縮

所以你地要顯示到777言行不一係無咩用

2. 有時覺得你地好斟酌d字眼同一d好意識形態既野
係咪要傾?要回應?要會面?要會談?
好多人會覺得777如果肯出黎公開傾/回應/會面/會談, 點解你地唔肯接受?
佢地唔係好想見到香港咁亂, 每個星期要出黎遊行
好似成件事有dd轉機點解你地唔去把握, 佢地好厭倦777龜縮, 無力感只會愈來愈重

就算777又人肉錄音機又如何? 佢公開出黎你地大把機會去質佢
邊個有道理邊個人肉錄音機，大家會有眼睇
到時輿論又係番你地個邊, 顯示到777無誠意而唔係你地

其實ok 約出嚟互相宣言最後通牒
提出冇讓步空間嘅要求

最後通牒你有咩行動先得架

唔好用呢個字眼

推比學生會睇到
佢嚟咪傾
唔嚟都顯得我地係有意同佢傾
係佢自己拒絕

唔好傻，次次都係扮傾，傾完當做嘢。
咪又俾人撚，五大訴求，一單都冇應承過，一個死者烈士都冇提過。
日日都拉緊人，傾條撚。
係政府讓步，唔係市民。

我無嘢講。

成個連登都係度做緊不合作運動啦
我地冇大台、冇被代表
講比林鄭知，香港照會後，林鄭如果冇回應嘅話
可預見香港大眾會「自發」將遊行同不合作運動升級
就係咁簡單

個別派別唔夠膽出來，最有機會傾嘅泛民都被拒絕，就算佢哋傾而家論調都係五大訴求
抗爭者要輿論唔落下風，書面覆佢重申五大訴求，否則行動升級，然後7/7和理非遊行已經足夠
面對面好多嘢會控制唔到，對方有備而來佢唔會驚你
百萬大道到時就會變左城市論壇
求其走個五毛搶咪或者扮中立成件事就膠化

要交波俾佢，書面回應就夠

正確

點解要去中大？
成件事關中大咩事？
係都去科大開啦

林鄭愈係想搵到代表
我仲地就愈要佢面對真正嘅「每一個香港人」

Ok

一個地方啫
香港大球場都得㗎

唔好傾 你一用百萬大道 就被人屈代表學界 仲有要傾 就會有所謂大台 代表 傾唔過呀屌比曬機會777分化 假回應香港市民

利申 暴徒大學

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一定係錄音機

"Think about the generations and say that we want to make it a better place for our children, and our children's children, so that they know it's a better world for them
And think, if they can make the world a better place..."

叫埋港台過去做城市論壇

個場面夠哂精采

可以點傾？
如果唔可以做到所有參與者都輪流拎支咪同佢直接對話既話，會用咩準則去揀人講野？
俾人揀出黎會唔會係媒？
到時條友話讓步又點樣肯定唔分化？

不談判

可以照 set 個壇
佢唔黎單純係藉口去證明佢唔打算傾
佢黎到
就只係重複五大訴求
無得傾

老實講 我地嘅訴求 佢一定好清楚 加上我地有幾條人命要背負 無餘地可退 無空間討論 無共識讓步 最簡單係佢回應我地訴求

贊成建立公開平台同佢公開傾

第一：個人唔認為佢搵ust學生係真係想傾，佢要閉門會議，因為佢心裡有數啦，學生係唔會同佢以呢個形式會面，所以某程度佢只係做俾社會大眾知，佢已經釋出「善意」。

第二：就係當學生拒絕佢的「善意」，然後再提出各要求，廢老就會覺得呢班後生仔又話要對話，宜家話同佢地傾又唔撚傾，仲話唔係搞事？最後再一步分化藍黃陣型，民意都輸埋

所以搵學生閉門會議個人認為係一石二鳥的奸計

食飽飯未有屎屙廢UP:
用Online直播對答掂唔掂?
香港人依邊用Word cloud去表達想講既野
然後主持人再根據Word cloud去問問題

咁做最主要可以防止有五毛丟雞蛋之餘
(佢係自己間狗屋同我地online傾, 除左佢自己仲邊有人可以丟佢蛋)
又可以比更多人參與到

以上屎橋一條

推

要傾? 直接同香港人傾!

叫條閪行出黎
直接同幾十萬人傾

我唱埋空凳都得

談判唔一定要讓步
佢錄音咪屌柒佢幾個鐘囉
佢愈唔答就愈柒
俾全香港睇下佢柒都好

佢夠膽公開對話就唔駛龜縮咁多日啦

話要同所有持份者傾
咁要搵幾多人黎

中大咁遠...

反客為主👍🏻👍🏻👍🏻

吾洗傾，直接同意5個訴求就可以完

做比和理非睇
咁又係我地自己入立法會話要求對話既

唔撚傾！咪中佢計！有乜上黎連登講！

去百萬大道搞嘅好處，啲狗唔敢搞事
不過都幾肯定唔會出現

push 我有野講

好波

記住
只係要佢答5大訴求yes or no
其他唔洗同佢傾 冇討論餘地
記住歷史教訓

我覺得要推公民大會，出黎要同我地市民會面
唔可以搵代表

我覺得我地約林鄭出來前可以先撰寫意見書，然後在公民大會上交比林鄭，要求佢即時回應

呢個有得搞
想睇條7婆又點錄音機